究竟點票點到幾時？

點咗三日三夜都未點完係咩玩法？

咪嘈啦， 努力運緊過嚟架喇

點到1月

拜登未贏呀

人家某啲州仲可以改飛 deadline係10號

慢慢等啦，睇住個result投

It's night time in the US. See you tomorrow at 8 am pacific time. Another update at 9 am too.

夜晚又有ups票到

OT 印緊票啦！
等等 咪催啦